Класс "Polynomial" позволяет с многочленами от одной переменной.
Многочлен можно задать либо с помощью массива целочисленных значений, либо с помощью другого многочлена.
Массив целочисленных значений есть коэффициенты многочлена. В нём коэффициент с индексом 0 - это коэффициент для степени 0 и т.д.
Если в метод создания многочлена не переданы ни коэфициенты, ли другой многочлен, создаётся "пустой многочлен", имеющий один коэффициент, равный 0.

Получение значений коэффициентов многочлена производится через индексатор. 
Изменять коэффициенты многочлена нельзя.
Получение старшей степени многочлена осуществляется с помощью свойства Degree.
Получение количества одночленов осуществляется с помощью свойства Length.

Для работы с многочленами определены такие операции как:
- сложение многочленов;
- вычитание многочленов;
- умножение многочлена на число;
- умножение многочлена на многочлен;
- сравнение многочленов.

Все операции, кроме последней, генерируют исключение ArgumentNullException при попытке передачи в них значения null.
Последняя в этом случае вернёт false.

Строковое представление многочлена возможно в двух форматах: 
1) ненормализованный - с незначимыми одночленами, в порядке возрастания степени одночлена;
2) нормализованный - без незначимых одночленов, в порядке убывания степени одночлена.